關於IQOS壽命

聽講一日一包煙既話，五個月左右玩完，請問有冇人知，係要換零件定係要重新買過一支新嘅IQOS呢？

留名學野

好似無野換到

都係換發熱線果支

用左三個月
岩岩先斷左塊發熱片
衰自己清潔果時整斷左
但斷到出黎塊野都已經黑過墨斗，燶哂
唔知係啖因為咁脆弱左
而家預定買2.4plus(三月新出果支）
話塊野加強左
希望真係，唔想咁快又斷又要換

買2 部2.4 = 1 部plus

壞過兩次，充唔到電， 一日一包， 一支一星期壞另一支就3星期壞 5個月先壞既邊到有得買？

7日已壞

我支跌落水都整得番！